生咗仔嘅女人係咪生埋D智力出去

點解baby kingdom d 老母特別無腦？

佢係細路嚟㗎咋！做乜咁惡兇佢？

只是個孩子啊

講緊D老母喎